[特別的教書技巧]梁逸峰去左教書！

去左聖母玫瑰書院教中文

唔知佢點教啲學生朗誦

咁快出黎做野 時間過得好快

source?

獨特的朗誦技巧

條片流出之後年幾兩年先俾人搵出來爆紅
當時佢已經讀緊大學

微博見到

女校

咁你貼出來啦

個樣都正正常常吖

幾靚仔

待J大不至

大陸仔比香港人更關心佢

佢朗誦果期, 係大陸仲紅過D 明星

佢bilibili d片幾百萬view

時間流逝不等人

有同學做了爸爸了

而我仲忘不了一個女同學

抵啦

咁你繼續啦

微博見到 話佢真人幾靚仔端正斯文

唔錯!

同班同學都唔知佢做咩
但連登仔知

邊間大學畢業

叫人百度依個學生咩料呀

帶朗誦隊

關心？八卦咋嘛
佢地梗係覺得好奇啦
原來支那外面都有啲類似文革樣板戲嘅演繹方式

笑到班大陸佬仆街

去中國交流有學生上b站鬼畜問我地識唔識佢
仲有梁非凡食屎啦個段

講真佢當年真係喺被任教中文嘅副校的去地下醫療室練朗誦
喺正門都聽到佢朗誦..

有一次佢貴為候選學生會內閣『敢閣」嘅會長
係男廁見佢拎好多格廁紙 但只係用兩格嚟抹手
第二朝佢發在嘅政綱話要推廣節約用紙

利申: 同校 大佢一年嘅師兄

成個非洲人咁款

睇圖啦

梁逸峰朗誦vs汪阿蛆唱歌
邊個勁啲

間學校女校嚟

咁睇都唔算太差啫

負皮係比微博

女校真正人生贏家！

待丁大不至

好人好姐用微博， 痴撚左線呀， 入埋教聯奶共未

大丁丁 大春袋

竟然冇人屌佢用微博

以前d remix笑到痴線

女校有男教師有乜出奇？
我以前讀女校教理科一半都係阿蛇。